香港年青人有理想嗰班去咗邊？

香港人出咗名智力高醒目，但係連登一段時間，大家既思維永遠係以「樓」為目標，永遠只係話無屋企人支持，永遠都買唔起樓。

點解大家唔可以靠自己去達到自己目標理想？

Btw, 我始終覺得樓只不過係其中一個目標，比較大目標係其他野。

去左邊?起碼唔係連登先啦

公務員